o岩o岩同女朋友分o左手。。。。。。。。。。。。。。。。。

因為佢收$3000/hr 好貴

我收300咋

Pmed

$100

唔好成日發癲啦 你班A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你地真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

唔使扮冇轉ac啦
依招悶啦

我俾$3000 你。 做我女朋友ok ?

有羊仔做你女友